聽抒情歌一定聽日文歌1

第一個歌手當然係藤田麻衣子
利申:小弟手機最多佢嘅歌。

科普: 藤田麻衣子（1984年1月16日－）為日本愛知縣名古屋市綠區出身的創作歌手。 2006年9月以單曲「戀に落ちて」出道，現在共發行了10張單曲及5張專輯。所有的歌曲均由本人親自作詞作曲，歌曲多為抒情曲或打氣曲。除了為自己創作外，也有為其他藝人提供樂曲。 有很多女性歌迷，演唱會有七成觀眾是女性。

第一首推介: 撈金魚
特點:以金魚的角度去講愛情

第2首:哭泣哭泣